[殺狗會] 出30中21走2 一齊屌波喇

[quote]15/1
1. 蒙特雷盤 fg w

16/1
2. 伊拉克 w 半1:0 全1:0
3. 沙地即w 2.5/3
4. 奎維利魯昂w
5. 克萊蒙-1
6. 比斯特-1

17/1
7. 昂熱w -1
8. 雷恩盤 w

18/1
9. 克雷盤 1:0
10. 盧保斯盤
11, pussy2/3s

19/1
12. 烏fg 烏4ng 0:5客其他
13. 墨勝盤 2.5/3 1:2 即w 2倍 fg 2ng
14. 卡塔w fg 3ng 4:0 4ng no goal
15. az盤 走 -1
16. 泰斯特盤*** -1

20/1
17. 普埃布拉盤
18. 托盧卡盤
19. 鳳凰盤 2.5/3s 1:4
20. 悉尼盤 反杯 ng
21. 塞利維亞盤
22. 法蘭克福***
23. 般尼茅夫
24. rb fg
25. 漢堡
26. 卡迪夫***走
27. 墨城fg 3rd goal 3.5
28. 艾拉維斯
29. 斯巴達
30. 那不勒斯
31. 二世

今日好似閪黑

Me

二香

屌你咩

祝你中

勁到
我尖

仲有兩關

樓豬反杯未?

招財福堡

你真係代言

費倫杯未

Btw 我好中意你

有邊場可以數角

快2-2

lm先

過關個位手足不如補吓飛?

切禾頂撚住

如果最後一關會補

ajax 8.5大要唔要

仲未有錢食

仲有兩場

拉素8.5

555555555

球女神用excel幫我計下ajax幾角完

好似燈親樓g

5玩呢場啦

Ajax goalllll

收錢！！

me

我了

飛都唔洗補 一齊入

換走音樂比利 on9??

恭喜恭喜

唔係吹水

ajax啱先1.5b@1.7x派錢

ajax秒20

手足過咁多關 利害

勁到

布魯日個場係咪錯左...

流浮個2.5s😂😂😂😂

布魯日果場唔係斷左咩？

E，係wor😂😂😂😂😂

ajax 3rd goal

係咪串佢

ok，買客

拜9.5小@2.02

跟

樓豬今日即場掂wor😂

布魯日。。。

係喎 原來買錯左

飛rc 希望3rd goal中

篤錯好橙

如果清一色買主咪好 賠率仲好分好多

殺c又殺撚曬啲c

ajax主其他？

紅左 NG得番1.41

祝羊

我就係咁諗清一色買主
唔知點解咁都買錯
係我既就係我

明天繼續

想食

上次叫左 加 龍蝦湯 加士地
正撚到仆街

個扭扭薯條正

3c 3c 3c

賓尼雲圖

你走寶

意甲全角細？😂

士地是什麼

出西甲啦
今日你出西甲以外全反手

難D

Nice，好在無買意甲

馬明

X sir 。。。。 8.5 角大派$$$$😂😂😂😂

殺斯角大得唔得

😨

豬肉掌

拜0:1😨

雲達

士多啤梨新地

最佳男主角mo ga la

拜仁0:1

2130 三場大球ok？

二世cup佢

二世糕！

樓g cup佢！

我

拜淫快撚手j和拉

Ajax快啲第三粒啦

真馬11.5

玩多條過關先 今次4串1
第一關 燕豪芬半W

我驚你仲激氣咋喎

二世個裁判鳩吹 吹左個單刀

上呀

拜狗唔刷反而客隊刷屌你老母

說好的阿積士fg呢

12倍角win

1:1拜

飛3rdng

角有咩好買

係

推了

同路爽

爽死

發覺已經冇錢跟

威廉 ajax 立刻入球

話時話 牙朗 西甲入左幾多球

阿積 二世 每人入多球ok?

又玩角膽
兩場練緊心好緊張

ajax成隊rc之後腳都冇起過

仲係？ 屌你老母

樓主又燈

二世半11全12

垃圾ajax 70分鐘買5腳中11腳唔中
到90分鐘竟然都係5中12唔中 垃撚圾

比佢陰左 唉

招fd子打G 5賭球了

鍠角大

下個禮拜番香港luuuu🇭🇰 🇭🇰 又可以賭波

拉素想半3全3？

派左先講

後悔了

費倫

冇贏點派

3:1

拉齊奧半大全大
費倫

輸死人 有無心水追下數

頭先AJAX好似拉素咁正常就好

吊你呀 聖E天咁屎都要disallow

以後唔買ajax

戒賭啦

殺c角羅又殺曬啲c

咪臭系

Where is 朱古力

今晚又係角大黨沒日
意甲全小角慘死

😂

荷甲力造細波

bunny開季未

要錢唔要面

屎拍

聖e可8.5?

殺斯角大

kill c 收$$$$

又話無買

格羅呢場我直屌左和

叫皇馬俾下角

求教

刷C索羅好波

屎拍，食屎，

熱刺 梅斯盤

RM 0:1

傻仔

屌波唔得牙

幫數角ok?

笑4

拉素點可以起咁多腳但係得3C 對面龍係咪頂出界

未夠鐘

啲豪門搞乜

皇馬要刷角了

買十蚊支持下老4

拜狗都未刷雲達你班仆街唔好再落底
穩住和到當贏啦

GCHI拉素 入多球

快

Rm 9.5

聖e天 ng

法國荷甲個睇法唔岩 認輸

拉齊奧我愛隊

all in 熱狗2.5大

好波 屌 拉素先係好球隊黎咖嘛

4:1

我熱做乜回到上天

認燈閪未?

無eriksen

性e咪能刷啦

聖e天 日一個

雲達刷角正賤種

Lasso

我系

唔緊要,會過去的

拉素真係癲狗黎
追住黎屌

買左費倫冇買博洛

想4

維羅

我都豬4

森多又大

tot去馬

意甲錯了一隻🐰

Ky 訓左未？ 熱刺角大點睇

3串1串錯廢倫 屌佢老母！
Btw nice 9.5s gel

尼c 9.5s gel 又收$$$

yes
仲有一場

thanks 下場點

多謝

瞓覺

ajax太西 睇完數據我都中伏

其實我買左拜10.5s😂😂😂😂

Lazio 5.5s gel

Thx mama

未ga，做埋d野先

7c
賤種雲達

你老4 12點去馬？

輸死

RM勁速cup

連西甲都反手

Gun jor
還我血汗錢

馬會唔派無得跟西面水

Cls咩 場場中呀-.-？

屌，乜水

私水

一齊買rm 8.5 ok？

拜2:2

拜JM9

梅斯

買左10.5

Same

04 8.5

😂😂😂😂😂

4:2

聖人

1:0熱

4:2goal

MAMA係咪入左真馬角了

下盤日
點解咁多靚下盤但係我係唔得閒買

Goal

糕糕糕又唔話我知買乜

Tot繼續刷啦 等入細

準備十連？

1:1

Channel有讲==

好彩入左注10.5

鬼知你channel咩ching

屌牙 b gor幫我gel熱刺得5得先

我都吾知

切左jer?

又5出水

你老婆有入wor

我一向冇

拜仁11C

16.5s

識貨

屌 買唔切就有角

8c
入小角了

拜仁咁樣11c

熱水爐tat唔着火系咩回事=='''

原來20分鐘咋

狗會 16.5s 1.66 有角照開16.5s 2.05 唔開17.5

我熱都買角小 刷起上黎癲過曼城
唔支持了

拖完呀婆過馬路，人都醒神左

睇錯 自膠

半大easy到

冬天冇用過熱水

煲水啦仲問

sor前排讀書冇賭球😂😂😂lin呢？

我刀系牙，屋k人頂吾川頁=='''

(。)(。)

係喱到出埋米得

ky 真馬7.5？

樓主錫啖我先😘😘

一陣先啦

塊lin餅都幾大

西甲愛隊 追佢老母

啱啱買完4.5/5小就3:1

半場都要

psv 熱刺 摸哥快入

差熱刺同摩哥 快

Ac米蘭 樓主order我呢到出

靜啦

Ky一買16.5s就停角

你場修咸頓好危

15.5s抵唔抵入

預咗心臟病la

無order

頂 我條蚊注過關比個烏龍球收咗皮

樓主bb😊😘

熱廁快

幾時出水牙

AC 個賤人買唔落

真？可以正手ma？

尼馬放過我個入球小啦

甘就5好買，大把波

我買gun會點？

🤔

尼馬係psg

報驚, 香港唔俾持有槍械

私食埋條4x1先
中既先出番

Gun 邊場先

私食😂😂😂

忙住拜神唔記得摸鼻哥

幾時食埋小妹 我有處

04啦！

有冇人熱刺無入球同路

求下你地比牙朗入下波啦 屌

Rm -5

巴爾一場都平牙朗聯賽入球

睇少我熱既鋒線

半格都冇埋-.-

真

all，ok？

今日買3閪3

早知買埋半場11s啦

垃圾皇馬唔刷角 還我血汗錢

大定盤危？

屌 買緊又入 你老味

5:1

即刻入

無電

Goal，系時候又除3

皇馬差球主其他 c大哥終於入波

正wor，11.5s一齊又高水

👍🏻👍🏻👍🏻

差熱刺

皇馬俾多球喇仆街

明亮早d出我就買摩哥9.5s

rm呢隊賤種

主其他

Fake goal

c朗fake goal

得罪你牙

你老4出9.5

第二關 摩納哥半W 👍🏼

兩場都係45先入

第三關史浩克零四半W

艾維c 半10
上次又唔見半10

成日輸都羊10萬左右，笑話有人信？

有fake咩？

卡利
04
安德
今日勁燈 歡迎對家

佢廢到一個點啦
佢角大黨，我角小黨

offside
今次真 主其他gel

6:1

今次有無買錯？

中了

召喚 西面

c朗刷數據

c罗好球

同你撞左

下。。。
阿特16.5s，剎c 角大 ，尼c 9.5s，Tot 16.5s都唔gun

今晚差不多了，冇佢份，最多兩場

跟左注 希望無事

仲有rm 8.5 同psv 11.5s
不過rm應該唔中

隨便講

魚腩屠夫

hi

熱刺求第三球

今次冇啦
刀仔鋸大樹睇下今次得唔得

唔理了

比d實力塞住佢個閪

第4關係乜？
半勝好分過垃圾fg啦

有跟 多謝大佬照顧

呢個真

皇馬做乜鳩？

又goal

Rm賤種隊 次次買角大都唔刷
同拜仁一樣 買角小就刷
二隊賤種

7:1 6c

再買ng？

我不是大佬

亨克 垃圾fg

04
米角大

c羅未戴帽 追8:1

唔開

Mola mola

爆左頭 唔見左佢

皇馬巧勁勁😂😂😂

365仲有

我學你4x1 差熱刺

冇即場

7c

買jor a米是否好不智

MAMA咁都中

柱邊

留名

馬會85就封左6.5了

仲諗緊係咪邊隊嘅大陸譯名

同路數定錢？

222222222

好彩跟得切

5駛啦 我廢

psv 2/2.5

貼飛都係想派姐

卡利 x 國米

明亮想燈死熱刺角細

psv 封乜

屌你老母 買緊大波就入

12m

卡里糕！

追和就會刷角…仆街

a米狗黎 低水平半伏撚到

米角大有望了 上牙ac

最後我都跟左盧AC

pav

next goal？

熱刺psv

yes

屌你熱刺快手刷到11角先

買親都比人入先

皇蘇盤

熱刺黑店黎

04糕！

法國媽媽買邊場邊場就冰角

🤔你第一日玩角？

04 1:0

冰左40分鐘角 痴撚線

04即刻入咗個7.5s

psv拿拿聲入 比我訓好嗎？

then 8c ft

on9仔一個

a米可唔可以cup

AC係咪冇反CUP嘅機會

Psv 快連兩c

psv熱刺肯入未 救命

停c呀

垃圾嚟 送分童子

梅斯頂唔頂到

修仔NG

皇so half big

PSV立即完場

Psv搞店

psv入波之後即刻完場

有明亮9.5s，定啦

10

救命

cashed

停呀

55555555

爆啦

完未呀

想4了

梅斯糕！

bye

立即完場

入波呀

13C

13c😂

梅cccccc

爆多幾個冇咁嬲

假撚到

啲運好似有番啲起息

嘩屌岩岩365 12.5 做緊35倍

熱刺

墨城10.5
Ajax 10.5
皇馬 11.5
04 8.5
芥辣賣哂 9.5

啱

真1:2

樓主 我愛你

有冇大球手足可以派我

屌你早啲入咪刷角啦

熱刺肯入未

Dllm 買緊psv 2/2.5就12m 係咪咁閪黑

又唔入又刷角

熱快入啦'

險...

咁樣連

早入咪好囉

支持

皇so糕！

On9就on9
中到就得

梅斯 叫緊糊
皇蘇 叫緊糊
04 叫緊糊
卡利 叫緊糊
熱 差一球

係咪諗住半8全10

仲要比球證食角

熱入ok？
入左戒丁一個月

A米狗半場cup

我爐糕🤣

皇so half big -1

卡利 追佢老尾

11

16.5s可摸耳提早gel🤔

多謝ky16.5s

皇so half big easy

唔玩盤啦 係咁針

熱刺冇性ga

psg half small
c rice big c

Weak 先

睇半和😂 下半場皇so 有波入嘅

低水4x1斷熱刺

巴塞-1.5/2有無同路

針左兩場 未計依場

里奧大球

阿美利加

普馬好定阿美好

低水唔想要

收到

串左普馬

樓g買唔買即場？

888888888

樓主唔洗訓咩

小注96 2nd goal

里奧1球

99999999

^_^

求其一邊入多粒啦

還不睡？

┏ (^ω^)=

🤬

牙美fg

上面3位比你account kybb

喊住訓

Cash out 完又要慢慢賭過了

尾盤on99
係就早D郁啦

米比多2角啦你老母

想買巴塞上盤 買唔買得過

3.5 is better la

1010101010101010

A米角大 gelllll

me le

9 up

小注玩下希望有早餐食

公主仲有賭

想賭

小注

04

Ng @3 cashed

我爐

04 真弱

到盧蛇上力

回饋狗會

獲獲星期日都好黑
點忍手

主席笑死

你地仲打緊

喺山度入既？

我返12 但訓唔著

唔洗返

大波妹一齊打機啦

阿美平手了

俾人射爆架車

打咩？ pubg?

尋日咪踢左？

系

吓

得手提 打唔到

你講邊隊？

國米果場買咩好

可以俾你tg 我嗎 想溝你

屌你想溝我主席？

CF入未

國米即場2.5😪

疤
國米角大
疤角大
杜斯
哥連

訓醒收錢

阿美1-0紅牌

好煩惱 想訓訓唔到

唉

瞓啦

碌左個幾鐘床都訓唔到聽日仲要番工

好撚辛苦 屌

打機啦

聽日要番工 岩岩打左鋪 我就黎唔想面對人

咩事？工作上？定感情？

工作不如意就轉工，感情就自己搞掂

福b好好的 但佢訓左唔煩佢啦
我自己問題 唔敢煩人 屋企人又煩

幾樣野夾埋黎都幾辛苦 一呢埋眼就係咁諗
匿埋眼咁耐就諗足咁耐 好辛苦

岩岩諗到自己好多想做既野 睇黎都做唔到架啦

例如呢 試下share 下

巴賽-1
國米-2

國米-1！全力上

國米差2c 冇2c

差1c
馬會勁

Mama 又中

屌你半細就最後20秒入波
角大就差一角

哥連買得大未

已大

墨職半大似伏

03

似仲有粒

好野好野 利害利害
點睇既呢

巴黎斷我

國米 巴黎 都做一角超人

角細黨又羊
唔應該做25

無人？

主

Goallll

多謝mama里昂盤同熱刺角

阿鼻尋日又中晒

果然半大有伏

3條2x1 尾關里昂win
無條中

阿鼻都仲係唔應我

阿鼻覆我tg好嗎

我都話唔到事

channel唔係你嘅咩

加油阿巴打

+++++

又唔+我

Send張自拍寫住我愛鼻就入到

唔記得左買里昂

扮樓主？

又唔加我

估唔到會贏埋

以後唔買深夜角
跌水角大次次都差1角

做乜自己買🤔

想做另一個阿鼻
Practice make perfect
可惜做左夢大
3x1只中巴狗角細

真名:傻9

盧好fit
10中8

早晨牙

安

夜晚通常靜靜地費時震得太勁嚇親人

系，媾死女

邊個女仔死咗係到呀

樓主 想佢受孕好耐

咦 唔洗拖出去畀人打既?

死gay佬

夢醒時分

真c

你唔係周星星咩

招財進堡 薯餅另上

邊個訓咗喺到呀

樓主囉

射我啦

痴線 岩岩見到有條女條褲短到

你女友條褲都好短

你條女呢

好賤囉

都冇雞堡

想買fujifilm xt10 幾靚仔

無女 幫我招

好似未出🤔

上次見你post左d 1車女女ge圖

西面招女朋友 條件：識洗錢
有意留低電話

會出咩 唔係雞堡牛堡一齊出既咩

對龍蝦湯有興趣d 但樓下個間賣哂 diu

青大咁多正妹

米甘孚錢啦

相呢！

不嬲多

但你孚play

me bad boy

黑絲

個個潛水 屌哂你地

個個都有女 得我無

個個都有錢 得我無

個個都有樣 得我無

arrrrrrrrrrrrrr 想跟呀鼻搵食了

唉 數cum數

呀鼻pmed

個個都無錢 得你有

點解你咁爛賭

要收費的，又要嚴選，又洗版，好Q煩

天神收埋哂D角球

人又廿歲 我又廿歲

戶口連100都禁唔出

賭先見到希望

cum棉抬？

西面神

柔佛DT

好野黎，笑甚麼

有無錢開飯

無 請禾食

請我食麥？ 想食扭扭薯條

去啦 任你嘟

贏果D買哂 輸果D買5切
你請我就差5多

又要多謝大慈善家

比我入未

想加入你團隊

心領了 多謝

我都知你食5慣呢D cheap野
一係去mos?

mos 冇野食
去搵左右

食放題啦

以前做食物援助服務

禾都想gun

mos 有？ 太貴

檸檬 加菜蜜係咩品味

只要有心 邊度都係放題

凍檸蜜

多謝牙面

幫我pm 埋 ok?

跟隊

好7難飲囉咩事

夜晚好少野食, 中午先多野食

…

都係冇野食架
幾時食

你係咪已經反手上樓...
琴日場04...

有, 金興咸雞飯, 黃錫記食越式野, 2間都收4點
夜晚有金滿園抵食又唔錯

西面jm9

鼻爺幾時收我入會

神

😂屌波巴係咪針咗

多麼想跟你散步橋上把臀看著風景

針哂
琴日淨係中安德 那波李盤

好鍾意eason?

樓下比愛滋狗咬

我比盧咬

好波

嘿嘿

亨克2.5我買左

勁

西面幾時再po返好撚好笑既圖😂😂😂😂

你叫佢自貼？

大家join左癌症計劃未？
有1期2期3期4期，仲有末期

想join ky推角計劃
有無10口推介

Mama又幾幽默

who pretend me

有eason既地方就有禾

my name

例如呢

你唔中果d飛🤔

呢位ching識d野

尊重啦

徐酉X 同 IreneBB

見字留Tg，00:00唔覆就無了

逐分鐘消失4.8哩

睇醫生都要比診金啦
何況係癌症4期

300大洋

無人報就話太多人 延遲報名時間

係弱智Mata派$$$

想入阿鼻角球計劃 洗5洗收錢🤔🤔

ky話幫禾推十口 唔收錢

第十口炒左，爆1c，句號

要

下 唔係第一口就推失咩

b 哥話$300 就可以本金翻倍呀
有無人集資100萬, 保證可以變200萬呀

100萬咁少 ky一個月都然馬會2000萬啦

阿鼻的角球計劃

我比到租就夠了

最茂盛的戀愛 靜靜蓋滿地
是否這樣的韻律 也算自然定理

不如你租ifc頂樓 接我上去針ok?

最近先識聽呢首
翻唱 好多都正

跟我92啲香土水都推十口啦

收你入場費

如果冇認領就由我代替佢地領獎

你話人唔上水 明明就係因為跟左香討水推左落布魯日

天台好似唔洗租

又黎

燈水

對家3x1？

唔信今日都仲咁燈

米尾人 1k上10k

講事實

你尋晚燈到仆街

請你走之前 仍能讓我發現 曾為我真的心軟

dream big挑10場 ？

流淚眼望流淚眼

mama技癢想同人挑機

係，佢同夢大挑，我唔需要挑機

今晚支持樓主 系甘 88

弱智ga wor btw 好大船

乘風破浪

我隻犬有上水就tg我🧟‍♂️🧟‍♂️🧟‍♂️🧟‍♂️

勝率越來越低

挑鬥燈

好彩有啲忍到手

甘堡爾

甘你老母

屌得好

唔好蝦白咭華啦

我都忍得佢耐啦

其他任你講
只有呢個唔好亂講

屌我拉

屌我推

助養山區孤兒

尋500＞1300＞600

樓豬去左邊

你個名

有錢贏幾好

係嘅，時薪＞10/hr

今日返9-7 宜家又要練波

乜波呀

揸波

揸邊個對波

法乙x袓

阿鼻做乜

我發現呀鼻係摩打手，兩分鐘打咁多野，勁

點先入到阿鼻青爐

我都想入

我刀想

流浮青盧有花生食

come

馬卡拉果場馬會挑戰全球所有莊 型撚到小妹濕曬

開盤已經一球球半cls 出面都係半一開盤

你地講緊乜

馬拉加定利物浦

星期一#9

唔通係假波

一陣擺低一兩場比大家

讓和

直買-1 2.38 la

屌，即刻轉左盤

-1勝 2.3x直升3.1
可以轉一球盤 但一轉轉做半一
有景轟

早d可以嗎，眼訓了

有無打G團?

你地玩咩驚

pubg john 5 john?

我部老爺玩唔到了

你飲完酒了嗎

利記3個角大盤都有高水

系牙
@主席 @瘋趣

系時候換電腦

又黎。。。。

流浮係唔係度

要中先得架

唉，嗱屎上身

gun

今晚決定翻大船
坐輸半望和

932

聽日又返9

934

我想了十幾個夜晚 我想我一直都在想

什麼是完美的感動 我想到開始頭痛

你 說不定也是一樣 想要愛卻害怕遺憾

牙虎上

你 說不定也很希望 我可以比你勇敢

躺在星空下的草地上 心事全都攤開讓你看

滿天星星張大眼睛盯著我 想要說

任他們說 他們看 我都不管

我只要 宣佈愛你的人 就是我

對 沒有錯 就是要 簡簡單單

豬蛇咩事?

946

就是我 愛你 愛我 不需要囉嗦

林俊傑 - 就是我

一齊唱

唱完歌又潛水了

巧巧天

新歌來?

有無聽佢唱 我們的愛 同埋 知足

林俊傑岀道既第一張專輯入面的

牙

淨係識出名個幾首

超舊既歌 第1張cd架啦

我係佢既超級fans

依個手足識d野 我欣賞你

佢夢想的聲音唱個啲全部都好撚正架

962

中

係 我鐘意左佢好多年了
唔知手足有無睇佢fb 好似開演唱會了
如果台灣開我就請假買機票了

下場跟你ok？

同路 我今日無wifi情況下都要睇佢演唱會發佈會

做乜膠

我都睇緊

有香港阿好似
有香港阿好似
有香港阿好似
有香港阿好似
有香港阿好似
有香港阿好似

台灣未公佈
首場上海3/17 武漢 深圳 鄭州 大連 北京 济南 南京 重慶 長沙 成都 天津 合肥 南寧 新加坡 吉隆坡
除左上海個場 其他次序不分先後
其餘地區會陸續公佈

972

弱智西。。。。。面。。。。

深圳要去了

主未贏客 上一輪輸埋

屌你老帽我鐘意左你咁多年你已經2年無黎香港開演唱會你對唔對得住等左你2年既我?

972.5？

無錯 你快啲岀多幾場大球水等我有錢買演唱會飛啦

我已經5賭了手足留番d錢買演唱會飛仲好la

但巴黎主場堅揪得 上年八月後未輸過
但澳彩行為異常 歐賠主落完 盤口都係無升跌 平半出面都做到2倍幾 澳彩仲係1.90無調整過
就咁睇基本巴黎都係坐和 客咁都有半格食 太so?

有無人要毒水

林俊傑d冷既歌都好好聽
握不住的他 茉莉雨 原來 不存在的情人 果d

個和好熱

暫時同路 睇路

要準備1001

今晚啲盤好難玩

改名轉運

991

又中

咁就唔好玩啦 早啲訓

跟我 八成勝率

994

想要999

驚乜，carry u win
just like tot 16.5s

鐘意林俊傑果個手腳唔見左我係度都無22了 88

反水

1001